機場奇遇記

好好笑～第一次獨遊～係機場吸煙區俾香港女仔借火機因我有多個～之後俾左我火機佢～過左一陣原來佢又同我一班機，之後佢走過黎揾我求救，佢話俾個大陸人一直煩住之後見到我走過黎扮朋友～原來佢都係獨遊～現在上機啦～佢話落機見一齊去食飯～
去唔去好呢？

一落機就老笠，然後賣你落gay吧

～～我都驚

不過佢已經知你邊班機
我諗你應該走唔甩

同定屋企人講你最後去左邊啦...

~~~~~

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

唔好幫人攞木雕過關

你壓力很大？

Thanks

唔好嚇我啦

叫佢含

………………………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~"